一句到尾，用槍撚割唔割

情景題

如果有人用致命武器，對家就大條道理升級武力。

但係現實中如果見到有自己人執到嚟救人，割唔割？

死人都唔割-正評
和平係我哋最大嘅武器-負評

屌你老味臭閪
核彈都唔割講撚左兩個月
你老母開夠戇鳩post未
由佢沉

唔洗再問割唔割 全力支持

只要對象唔係普通市民，點解要割

咪再推

咪撚開埋啲戇鳩post阻撚住晒啦p牌仔

P牌撚 咪開垃圾Post啦

割唔割呢個問題，問左成個月喇，做你就做啦！

肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

今晚真係好嬲

要我受天繾、都5撚割

武裝起義都唔割

好難搞到起義

🇨🇳🤮

🇨🇳🖕

屌你老味臭閪

推